唔計車價, 平均一個月養車用幾錢左右?

車場, 保險,油錢,牌費, 年檢

追晒舊 post.. 可以 end post, thanks, sorry

100000

做Uber, 扣返
每月+20k

秒經，自己search post la

你當整車保養停車場換油加加埋埋，一個月一萬左右

係, 可以 end post, thanks

兩三千一個月
屋企住村屋

一個月入3缸油
揀錶位同日泊夜泊未計收牛肉乾淨肉都要3000

四五千走唔甩

差唔多 村屋同公司有車位

我最近考到牌 諗住一個月用$1000左右養

6000

又唔洗end post既

睇下大家養車價錢既不同都係樂趣

人人都唔同喎
你住海之戀泊海之戀月租都$5500

可以好唔同架wo，你架車慳唔慳油，每個月渣幾多，多數行幾多公里，停車場幾錢等等 可以差好遠

讀完書先啦

一千

$5500 左右啦

日日泊街無抄牌，加上你部車可以入花生油黎行應該得嘅！

巴打求教 燕梳點慳

肉償俾保險佬囉

牌費無得肉償啦掛

美金？

問老豆老母貼囉，唔俾唔9載佢仲要車9佢添！

1k 養 26 都未必夠